內會主席爭奪戰

ΧMan 純善機靈 羊門護我城:
議員料內會明選主席有激烈衝突 周浩鼎︰會做好準備

內會爭奪戰,唔想做花生友,可以點做

612